而家係咪興戴帽，大家覺得呢頂龍蝦帽型唔型？

紅衛兵

點解要綠色

呢頂幾型

綠色型勁多倍

定係呢d款型d

癌症帽...

如果carry到既真係好型喎但係

樓主唔止中意帶帽
仲特別鍾情綠帽

屌你老套